
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {ooog voelen vragen arm stem jong ziel kind hoofd mensch vrouw begrijpen geluk diep horen hart liefde blik gevoel trekken huis vreemd antwoorden avond lief uur misschien verlangen plotseling roepen\\
\textbf{Proportion:} 0.06424591\\
\textbf{Document:} \textsl{Mea Culpa.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.99150926
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {schrijven vrouw boek jong schrijver liefde mensch stuk roman kunst lezen dichter kind moeder wereld kennen vader persoon talent indruk misschien hart meisje dood vriend gevoel werken drama verhaal geest\\
\textbf{Proportion:} 0.049435664\\
\textbf{Document:} \textsl{I. Zangwill.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.93186337
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {mensch geest ding kind kennis wereld wetenschap kennen begrip kracht boek waarheid begrijpen leren geestelijk ziel natuur volk buiten godsdienst eeuw ontwikkeling schrijven zoeken vorm zin werken vormen vraag beteekenis\\
\textbf{Proportion:} 0.048729196\\
\textbf{Document:} \textsl{Over godsdienstwetenschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9997821
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {onderwijs school leerling wet kind onderwijzer bijzonder verschillend inrichting vak leeraar examen toestand commissie belang openbaar opleiding zaak ambtenaar taak regeling eischen gymnasium regeering kennis lid art minister staat jong\\
\textbf{Proportion:} 0.04336579\\
\textbf{Document:} \textsl{Het ontwerp-gezondheidswet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.99061406
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {opera muziek kunst schrijven meester beethoven werken wagner ich muzikaal liszt publiek vriend brief opvoering duitsche uitvoering componist drama theater compositie das goethe weenen berlijn duitschland plan gedicht voorstelling schumann\\
\textbf{Proportion:} 0.040171646\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.99946314
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {ziel zingen hart kind god lief blank bloem ooog dood liefde nacht zon aarde horen arm hemel lied voelen blij psyche lucht moeder traan blauw diep slapen wolk water wind\\
\textbf{Proportion:} 0.034903754\\
\textbf{Document:} \textsl{Van de kristallen torens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.99934334
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {kijken nou vrouw voelen kind vragen lopen hoofd ooog gezicht horen huis 'n jong jij lachen deur zoo'n tafel donker moeder net nee lijken neer slaan arm mensch trekken vader\\
\textbf{Proportion:} 0.03318863\\
\textbf{Document:} \textsl{De zelfkant der samenleving.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.9997701
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {volk arbeid mensch rijk arbeider maatschappij arm recht zaak kracht werken geld macht staat eeuw huis toestand politiek vrouw werkman kind hart vrijheid grond stad belang strijd geest orde sociaal\\
\textbf{Proportion:} 0.029864162\\
\textbf{Document:} \textsl{Werk en brood.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.95547277
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {mensch vrouw voelen jong huis stad boek kijken hotel uur dame berg vragen lief wereld kennen zoeken trekken begrijpen werken morgen gevoel avond gelukkig buiten wit natuur lijken lucht diep\\
\textbf{Proportion:} 0.028730968\\
\textbf{Document:} \textsl{Reisindrukken uit de Vereenigde-Staten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.83244824
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vrouw heemsbergen jong kind roepen huis naam mensch vragen hoofd vader moeder kennen dragen heer zoon stuk buiten veld dier ooog grond slaan zaak priester god antwoorden trekken halen daniel\\
\textbf{Proportion:} 0.023875047\\
\textbf{Document:} \textsl{De godin die wacht. ( Vervolg. )}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0080 \textbf{Probability:} 0.73361844
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {muziek opera componist werken symphonie muzikaal orkest beethoven berlioz kunst concert dramatisch meester schrijven gebied mozart publiek uitvoering uitvoeren eeuw compositie drama italiaansch instrument vorm parijs koor fransch instrumentaal melodie\\
\textbf{Proportion:} 0.02329235\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.9994792
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {studie schrijver geschiedenis heer letterkunde boek taal schrijven eeuw wetenschap dr letterkundig wetenschappelijk pierson historisch prof modern jong volk stuk fransch hoogleeraar nederlandsche bijzonder vorm onderwerp bekend naam behandelen gebied\\
\textbf{Proportion:} 0.02268709\\
\textbf{Document:} \textsl{Wetenschappelijke beoefening der moderne letterkunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.99972385
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {les fransch vers dans plus pour vous au dichter si jong balzac se son schrijven poezie on tout comme mon parijs mais drama gevoel liefde kunst sa frankrijk vrouw bien\\
\textbf{Proportion:} 0.02243695\\
\textbf{Document:} \textsl{Belgische dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9794479
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {engeland oorlog frankrijk rusland europa lord macht zaak regeering politiek volk keizer wereld minister vrede engelsch republiek russisch gladstone mogendheid japan ministerie duitschland mensch plan partij kracht europeesche toekomst ding\\
\textbf{Proportion:} 0.02189869\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0096 \textbf{Probability:} 0.99797934
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {heer regeering minister indie nederland millioen kamer nederlandsche wet bedrijf belang uitgaaf grond begrooting indische middel toestand arbeider reden cijfer ontwerp vraag behandeling gelden zaak heeren dier mr voeren geld\\
\textbf{Proportion:} 0.021045253\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0124 \textbf{Probability:} 0.92757136
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {'n maurice voelen louise soonbeek vrouw lief ooog diep horen hevig stem ziel florence mensch liefde kijken innig nou zoo'n angst gezicht kind plots verlangen woest jou heelemaal verrukking begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.020715771\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.9332455
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {meisje jongen lief kind ziel wit lucht mensch zee kijken jong zoo'n ding ooog voelen donker heerlijk hoofd gezicht horen vreemd rein kleur groen huis paul bloem berg beneden wijd\\
\textbf{Proportion:} 0.016784191\\
\textbf{Document:} \textsl{Het jongetje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.99850214
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {koning zaak lid minister gild katholiek hall kerk brief verklaren heer schrijven staat commissie wet utrecht statengeneraal stad besluit grondwet regeering kennen buiten maart persoon zm holland belang ministerie benoemen\\
\textbf{Proportion:} 0.016426705\\
\textbf{Document:} \textsl{Dagverhaal van Thorbecke. Maart 1848. uitgegeven door Mr. W. Thorbecke.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.9996609
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {prins stad heer naam eiland schrijven curtius bekend zaak volk koning vorst holland eeuw brief kaart hoofd kennen spel fransch lezen reis huis vrouw lombok rome vroeg ontvangen bericht stuk\\
\textbf{Proportion:} 0.0154913915\\
\textbf{Document:} \textsl{Speelkaarten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0123 \textbf{Probability:} 0.9071967
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {brief schrijven potgieter huet vriend lezen gids boek redactie hart mevrouw heer jong geel stuk schrijver beets maand kennen geloven naam oordeel opstel tijdschrift zaak publiek amsterdam kritiek bundel lief\\
\textbf{Proportion:} 0.014886023\\
\textbf{Document:} \textsl{Brieven van Geel. 1836-1846.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0080 \textbf{Probability:} 0.97937495
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {partij politiek liberaal minister regeering kiesrecht kamer meerderheid beginsel strijd verkiezing parlementair wet heer kiezer belang ministerie stem sociaal grondwet vraag stelsel kabinet algemeene vraagstuk wetgeving parlement lid staat grondslag\\
\textbf{Proportion:} 0.014314205\\
\textbf{Document:} \textsl{Na den strijd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.9864272
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {water gewaarwording verschijnsel voorstelling verschillend vormen waarneming vorm bewustzijn bron grond vraag voorwerp ontstaan groep onderzoek waarnemen onmiddellijk rand naam feit kennis sterk oorzaak groeien werkelijkheid kleur gedeelte lichaam nl\\
\textbf{Proportion:} 0.01371114\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9637255
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {straf rechter persoon gevangenis veroordeeling voorwaardelijk recht misdadiger wet invloed veroordelen misdrijf belang feit bijzonder gevangenisstraf bevolking maatschappij toestand zaak vroeg gezag islam hoofd staat gevolg dl aard misdaad tegenwoordig\\
\textbf{Proportion:} 0.013636267\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit de kinderjaren der voorwaardelijke veroordeeling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.9690655
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {ich das nicht ein ist jezus sie sich so mit dem mensch god auf wereld boek mir geest es mich strauss kerk schrijven christus hart sein auch eine dass franciscus\\
\textbf{Proportion:} 0.013417586\\
\textbf{Document:} \textsl{David Friedrich Strauss.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.9726835
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {volk boer engelsch engelschen vijand gouverneur generaal president eeuw hollandsche strijd kolonie kracht jong zuidafrika kennen oorlog trekken spel engeland bekend naam tromp vrouw huis staat sterk recht vereeniging taal\\
\textbf{Proportion:} 0.0124039985\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Hollander in Zuid-Afrika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.796033
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {vers gedicht dichter boek poezie bundel schrijven regel kunst gevoel sonnet proza schoonheid lezen beeld diep ziel kloos klank zuiver taal jong rijm ding schrijver zin lief schoon lezer liefde\\
\textbf{Proportion:} 0.011717253\\
\textbf{Document:} \textsl{Overzicht der Nederlandsche letteren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.84348434
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {kunst schilder schilderij schilderen kleur eeuw kunstenaar meester jong naam lijn volk stijl figuur vorm schilderkunst portret werken bouwkunst israels karakter zoeken vroeg kracht aandacht sterk mensch landschap tentoonstelling modern\\
\textbf{Proportion:} 0.010657711\\
\textbf{Document:} \textsl{Schilderkunst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.99954724
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {leger militair officier dienst oorlog oefening militie schutterij kader art roo maand wapen verkrijgen verdediging rang minister onderofficier wet infanterie vrijwilliger soldaat korps oefenen reservekader dienstplicht volk eischen diensttijd lichting\\
\textbf{Proportion:} 0.010225832\\
\textbf{Document:} \textsl{De encadreering van de landweer in verband met het reservekader.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0091 \textbf{Probability:} 0.9994561
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {kind onderzoek vader vaderschap ziekte moeder feit vraag grond dier varieteit bastaard stelling verbod bewijs zaak verklaring bewijzen kruising artikel omstandigheid afstamming voorkomen pasteur middel gevolg verschillend belang vrucht ontstaan\\
\textbf{Proportion:} 0.009894856\\
\textbf{Document:} \textsl{De zaak Hogerhuis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.98075086
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {'n nou mens mevrouw vrouw voelen jij hendrik soonbeek meneer kijken horen hm nee begrijpen vragen jou henk zo'n he da lijken misschien ogenblik net recht huis maurice henri lachen\\
\textbf{Proportion:} 0.009502504\\
\textbf{Document:} \textsl{De legale weg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.9697656
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {god sage dichter brandes koning gedicht schrijver naam held lied bjornson kennen bron dood overlevering vrouw kunst beteekenis drama wereld vroeg schrijven trekken voorstelling deensch boek motief zoeken vorst brande\\
\textbf{Proportion:} 0.009225954\\
\textbf{Document:} \textsl{Wagner's bronnen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.9913175
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {water rivier m zee diepte meter diep expeditie oever vormen eiland kust kaart bodem tocht breedte belangrijk gedeelte voet punt zout dijk gebied vroeg dier reis kanaal onderzoek lengte stroom\\
\textbf{Proportion:} 0.0092085255\\
\textbf{Document:} \textsl{De Siboga-expeditie, haar doel en enkele harer resultaten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.9995905
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {frankrijk kerk eeuw museum geschiedenis republiek rome paus parijs arbeid graaf staat fransch boek stad politiek denkbeeld leiden naam koning geld waarde verschillend sociaal nationaal beginsel maatschappij catholiek revolutie lodewijk\\
\textbf{Proportion:} 0.008975507\\
\textbf{Document:} \textsl{John Gray's ruilmiddel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.6907849
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {cats huygens ick vers dichter gedicht poezie soo daer kunst haer hooft volk aen eeuw schrijven bellamy werken uyt maer ged academie geest sijn god stuk arbeider invloed vroeg vgl\\
\textbf{Proportion:} 0.008897264\\
\textbf{Document:} \textsl{Constantyn Huygens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0050 \textbf{Probability:} 0.9497903
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {jan huis jongen heur boer lijk buiten ding vragen kijken mensch voelen zoeken ooog vader eten dorp rond hoofd dolf wachten avond stal geld dood luid peerden wijf keren werken\\
\textbf{Proportion:} 0.008342669\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs de wegen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.9998082
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {vrouw mevrouw huis indie voelen eva jong regenen kind vragen addy tafel mensch ooog mama glimlachen lief werken vroeg wit vreemd misschien nacht batavia zoon tuin lachen signalement geloven ambtenaar\\
\textbf{Proportion:} 0.008241726\\
\textbf{Document:} \textsl{De stille kracht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0080 \textbf{Probability:} 0.86872405
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {taal schrijven nederlandsche fransch lezen vreemd vertaling dr spelling hollandsch auteur schrijver nederlandsch gebruiken nederland kind beteekenis naam werken zin heer vorm boek uitsluitend kerk hollandsche volk spreektaal misschien bekend\\
\textbf{Proportion:} 0.008095522\\
\textbf{Document:} \textsl{Roomsche woorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.9797627
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {hamlet shakespeare that it with be as regel not his for but he geest koning drama this dichter all so vader ophelia tragedie have will lezen you oorspronkelijk mensch tekst\\
\textbf{Proportion:} 0.008011487\\
\textbf{Document:} \textsl{Inleiding tot Shakespeare's Hamlet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.99016786
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {maatschappij sociaal mensch arbeid recht gemeenschap wet staat belang dier werken arbeider ontwikkeling boek rijkdom natuur kapitaal individu maatschappelijk begrip economisch associatie eigendom kapitalist macht hodgskin product kracht wetenschap politiek\\
\textbf{Proportion:} 0.007987093\\
\textbf{Document:} \textsl{Thomas Hodgskin's boek over het eigendomsrecht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.95834607
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {koning gedicht verhaal vrouw tristan naam dichter dier liefde dood eeuw vorm dante beatrice held voorstelling willem jong ridder bedier bekend stof koningin thomas beeld zoeken vragen geschiedenis hart vader\\
\textbf{Proportion:} 0.0074727274\\
\textbf{Document:} \textsl{Middeleeuwsche Tristan-romans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9997942
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {woning prijs bouwen stad PS commissie artikel gemeente goud geld grond millioen perceelen plan vraag cijfer bevolking verslag zaak terrein persoon onderzoek huis londen waarde stijgen dalen verkrijgen mensch belangrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.006875376\\
\textbf{Document:} \textsl{Goudschaarschte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0083 \textbf{Probability:} 0.8979545
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {indie indische bevolking inlandsche java bestuur inlander recht koloniaal gouverneurgeneraal europeanen europeesche gezag ambtenaar belang nederlandschindie instelling toestand gewest gewestelijk regeering hoofd kolonie bepaling kiesrecht artikel regeeringsreglement beginsel decentralisatie javaansch\\
\textbf{Proportion:} 0.0066067525\\
\textbf{Document:} \textsl{Het palladium.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.9958468
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {psychisch wetenschap hersenen theorie psychologie voorstelling ziel verschijnsel verschillend proces beweging feit gewaarwording kennis verband leer hersenschors oorzaak leren natuurwetenschap menigte mensch wet materialisme onderzoek kant invloed marx oplossing begrip\\
\textbf{Proportion:} 0.006575493\\
\textbf{Document:} \textsl{Het algemeen verband tusschen hersenen en zieleleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0120 \textbf{Probability:} 0.9733401
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {compagnie vorst koning brief lombok bali schrijven gouverneur zaak raffles engelschen zenden batavia sultan volk engelsch monarchie contract eiland naam regeering palembang macht commissaris you jong sir gezag vragen hollanders\\
\textbf{Proportion:} 0.0065523065\\
\textbf{Document:} \textsl{Onze Betrekkingen tot Lombok.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.99974567
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {misdadiger congres misdaad lombroso zedelijk straf whitman individu karakter vraag mensch wetenschap misdrijf rapport aanleg richting strafrecht oorzaak crimineele handelen anthropologie handeling invloed opvatting feit omstandigheid neiging onderzoek sociaal strijd\\
\textbf{Proportion:} 0.0063688937\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe richtingen in de strafrechtswetenschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.95056665
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {recht wet grondwet belang wetgever macht volk regeling rechter wetgeving beginsel meerderheid kiesrecht gelden stelsel grondslag staat maatschappelijk gezag bepalen erkenning rechtsovertuiging vorderen ontwerp welstand heerschappij versterken politiek vraag bepaling\\
\textbf{Proportion:} 0.00626679\\
\textbf{Document:} \textsl{De heerschappij der grondwet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.96668684
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {regeering indie zilver japan gasthuis goud wet japansch zaak engeland roode\_kruis that indische waarde gelden india toestand lid broederschap gouden gevolg for britschindie maatregel vroeg muntwezen it kruger middel silver\\
\textbf{Proportion:} 0.006065257\\
\textbf{Document:} \textsl{Het muntvraagstuk in Britsch-Indië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9997736
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {keizer boekerij openbaar cervantes boek stad volk werken millioen keizerin congres officier lezen stof maal vragen trekken gulden vaandel plein kennen publiek don\_quichote openen bekend rijk odysseus eeuw middel wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.006020011\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe vaandels en oude tropheën.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.96193576
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {koning willem\_iii frankrijk heinsius lodewijk\_xiv prins republiek fransch keizer saintsaens brief schrijven parijs spanje de\_groot napoleon zoon zweden holland vriend vrede hof vorst spaansch huis staat ontvangen amsterdam sluiten samensmelting\\
\textbf{Proportion:} 0.0059038117\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Groot's tweede ballingschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.9996458
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {verhaal sprookje vertelling dl kind indische vrouw i\_blz j dr lezing koning g dier geschiedenis verzameling jong verschillend thema sage indie eeuw redactie bekend benfey moeder meisje oorsprong held bewaren\\
\textbf{Proportion:} 0.0058648293\\
\textbf{Document:} \textsl{Komen onze sprookjes en vertellingen uit Indië?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.99977577
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {schip boord haven reis verblijf uur engelschen hollandsche vloot gids top bemanning engelsch vertrekken zee bergen mensch oorlogschip wind verlaten sneeuw nacht hollanders schouten dek drager hoogte bevinden wegens water\\
\textbf{Proportion:} 0.0056959637\\
\textbf{Document:} \textsl{Bladen uit het memoriaal van den vice-admiraal J. Boelen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.9993107
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {vrouw prins cornelie urania huwelijk rome prinses koningin san vader vragen kind moeder meisje atelier dame lijn vrouwelijk jong trouwen gouden kamer prachtig ontmoeten wet stefano geld brochure recht voelen\\
\textbf{Proportion:} 0.0052807005\\
\textbf{Document:} \textsl{Koningin en huwelijksrecht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0100 \textbf{Probability:} 0.5128408
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {internationaal staat arbitrage belgie conferentie bolland perzie regeering geschil nansen tractaat symbool recht russisch voorstel belang commissie oorlog rabelais mogendheid nederland partij belgisch verkrijgen omstandigheid middel handel zaak PS aard\\
\textbf{Proportion:} 0.0050639436\\
\textbf{Document:} \textsl{De vredes-conferentie te 's-Gravenhage.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.9947628
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {taal zuidafrika boer afrikaner heer tijger sir vroeg republiek fries stam invloed britsche recht zaak afrikaners hoofd kruger kolonie sterk bevolking ministerie volk horen kind maleiers transvaal frits regeering engeland\\
\textbf{Proportion:} 0.005014616\\
\textbf{Document:} \textsl{Zuid-Afrika zoo als het thans bestaat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9134093
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {plant dier ontstaan bloem eigenschap natuur eicel mensch verschillend darwin verschijnsel de\_vries zaad blad vorm mutatie kenmerk vrucht individu beteekenis strijd uiterst bekend cel verschil variabiliteit gebied generatie voorbeeld belangrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0048488285\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Vries' Mutatie-theorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.8496352
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {vondel dansen kunst duncan meisje gebaar dans miss beweging vs muziek lied grieksch lichaam mensch eeuw arm stand publiek schrijven natuur begrijpen etc schoonheid camphuysen rhytmisch dichter katholiek vraag grieken\\
\textbf{Proportion:} 0.004783884\\
\textbf{Document:} \textsl{Isadora Duncan, haar kunst en haar ideaal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.9996459
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {brief schrijven vriend betje hart tollens vrouw myn petrarca vers zyn rotterdam laura wolff nietzsche gedicht lief londen hy liefde mensch dood lezen jong misschien vriendin huis kennen vriendschap predikant\\
\textbf{Proportion:} 0.00469231\\
\textbf{Document:} \textsl{In de Beemster-pastorie. ( Naar onuitgegeven brieven. )}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.9942578
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {'n meneer nie an nou as da he kijken hanna tante heeren tonia spijker 'k moeder moar e niks janus glas deur secretaris veur vragen ooog mot boer ha oom\\
\textbf{Proportion:} 0.0045879916\\
\textbf{Document:} \textsl{Begrafenis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.78117764
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {kapitein resident roberts blik dop vijand officier vermeer hoofd toon ooog sergeantmajoor meneer vervolgen stem soldaat plotseling zaak benting kommandant antwoorden militair vriend luitenant klinken chef gezicht troep klerk papier\\
\textbf{Proportion:} 0.0045413272\\
\textbf{Document:} \textsl{Toga en degen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.70419246
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {gemeente wet amsterdam eigenaar thompson voorwerp belasting stad recht gedenkstuk particulier bevordering openbaar belang kunst gebouw huis bepaling eigendom minister uitgaaf zaak geschiedenis inkomst waarde dienst staat bezit mill officier\\
\textbf{Proportion:} 0.004267834\\
\textbf{Document:} \textsl{Bewaring van gedenkstukken van geschiedenis en kunst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.89653313
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {schrijven aylva mathilde boek emilie vrouw jong voelen student kind kunst hugo vers ziel werken heer auteur wit roman naam blijspel heks vreemd studie zoon lezen sprookje mensch vader slot\\
\textbf{Proportion:} 0.004247346\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.78444743
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {goethe natuur poezie beeld dichter querido geest vlaamsch mensch streuvels gevoel lezen boek homerus naam beschrijving verhaal zin jong godheid oudheid ding vrouw vertellen horen kennen boer kunst schrijver volk\\
\textbf{Proportion:} 0.00424024\\
\textbf{Document:} \textsl{De Amazonen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.95922583
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {rembrandt van\_deyssel steinlen heer huis jong prent jacob driebergen schrijven adriaan vader akedysseril boek stad eeuw wereld kind villiers naam kunst vrouw schrijver testament dochter zoon zaak deyssel geld sterven\\
\textbf{Proportion:} 0.004146818\\
\textbf{Document:} \textsl{De Lievendalers .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.9718159
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {vertaling oedipus vertalen vertaler sophocles koning tragedie eeuw oorspronkelijk tekst waal stuk recht antigone zoon vers taal corneille rol sophokles verbaal schrijven voltaire lezing toestand geest dood vader treurspel naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0038924806\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.74154395
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {eeuw zelfmoord zwaan gladstone invloed groep naam staat sociaal volk vader sage kracht vrouw oorzaak feit zoon geest geslacht verschijnen vogel gebied vraag ontwikkeling verschillend verhouding ridder statistiek mensch huwelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0038410886\\
\textbf{Document:} \textsl{De zelfmoord als peilschaal van het maatschappelijk geluk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.9885133
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {stuk drama bedrijf dramatisch vertooning theatre operacomique publiek voorstelling comedie toeschouwer fransch theater heer tooneelschrijver schouwburg overzicht genre mevrouw tooneelstuk repertoire dr spelen spel vertonen rol hall naam jn adam\\
\textbf{Proportion:} 0.0037572847\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0129 \textbf{Probability:} 0.9549176
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {fort vijand boord krankzinnig baai wal gevangenis vaartuig schip eiland lijder officier zee kapitein vlag amboina persoon negorij matroos overste gesticht fregat uur luitenant bijzonder inlander gevangen bevel kommandant verpleging\\
\textbf{Proportion:} 0.0036191463\\
\textbf{Document:} \textsl{Bladen uit het memoriaal van den vice-admiraal J. Boelen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.94283783
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {fabel ruskin eeuw chr grieksch turner boek latijn kennen mensch achten indische vorm vader naam koning voornaam lezen indie herodotus dier horen jong benfey acht trekken aristophanes erkennen regel grond\\
\textbf{Proportion:} 0.003519913\\
\textbf{Document:} \textsl{Over Grieksche en Indische fabels.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.80151373
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {raad polder gild stad bier eeuw brouwer laken ordonnantie utrecht bedrijf bepalen verbieden betalen prijs helmholtz lid calamiteuse brouwen utrechtsche vroeg sijs vast van\_bach belangrijk bepaling maatregel juni brood vaststellen\\
\textbf{Proportion:} 0.003488373\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de Middeleeuwen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.9266247
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {bilderdijk dichter ruskin valckenaer poezie bilderdijks vriend kunst vers wereld kracht gevoel dorus mensch hart school beweging wiselius gedicht holland schimmelpenninck trekken geest napoleon begin naam aarde drukken kennen brief\\
\textbf{Proportion:} 0.0033156807\\
\textbf{Document:} \textsl{Jujutsu, de ‘zachte kunst’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0037 \textbf{Probability:} 0.99180025
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {paard straat wit stad zwart geel groen gouden roode goud blauw hout paleis rood steenen tempel rijtuig bruin breede reusachtig trap huis voet grijs heilig vierkant plank hoofd water dak\\
\textbf{Proportion:} 0.0030421207\\
\textbf{Document:} \textsl{Een dag in Benares.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0099 \textbf{Probability:} 0.9468131
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {plein straat lodewijk vrouw hooglied moeder koning jong huis bruid stad verkeer arm vragen schrijven wagen zoon drama sluiten salomo eeuw vriend liefde broeder lief bruidegom fabliaux hart naam opvatting\\
\textbf{Proportion:} 0.0030034706\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Hooglied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.91731524
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {constitutie commissie conventie bataafsch fransch vergadering parijs sachs revolutie handenarbeid delacroix jacobijnen school jeugd januari frankrijk holland kind meerderheid provincie noel comite stuk ontwerp directoire spontini partij verklaren nationaal\_vergadering beckmesser\\
\textbf{Proportion:} 0.0029968633\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.65496475
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {fruin tooneelspeler school groen prinsterer katholiek absoluut hegel geest tooneelschool wereld acteur kerk onderwijs opzoomer openbaar mensch tooneelspeelkunst strijd kracht staatkundig buiten vrijheid eenhoorn nederlandsch\_tooneel conservatief doel natuur multatuli antirevolutionair\\
\textbf{Proportion:} 0.0027804829\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.99879044
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {vreemd ha utrecht burger vreemdeling taal verschillend mie zola stad eiland eeuw no recht joe handel buiten markt verkoopen raad bepaling ka verbieden vader wijzen burgerlijk frankrijk overeenkomst artikel utrechtsche\\
\textbf{Proportion:} 0.002716115\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Negerhollands der Deense Antillen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.73551875
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {gaston paris frankrijk egypte prins heer monisme politiek zaak bruining engeland belang lord vroeg fransch frederik recht zig doel egyptisch heymans aard dier soedan gevaar vraag age britsche wetenschappelijk mogendheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0026942173\\
\textbf{Document:} \textsl{Egypte en de expeditie naar Khartoem.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.8577673
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {literatuur pest da mensch costa eeden de\_clercq rat van\_eeden ziekte boek huis wereld ding willem\_de\_clercq vriend rembrandt ziek kunst god lichaam da\_costa van\_looy dier misschien voelen deyssel frederik gevoel brieux\\
\textbf{Proportion:} 0.0026461831\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederlandsch-Indië op het Trocadéro.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.8599154
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {deg expeditie kerk rome ijs z zuiden geest zitting tafel verschillend italiaansch florence schip verschijnsel engelsch station e waarneming belangrijk bouwen januari verlaten misschien week winter w februari ontdekken beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.0026337171\\
\textbf{Document:} \textsl{Een zitting met Eusapia Paladino.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.90683675
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {socrates plato schoon mensch xenophon wijl wijsgeer zaak ziel god tyran deugd begrip onderzoek geluk vriend braaf genot verlangen aanschouwing sofist liefde belangrijk geld zoeken dialoog wijsgeerig vriendschap voorwerp ding\\
\textbf{Proportion:} 0.0025548083\\
\textbf{Document:} \textsl{Erotische dialogen van Plato. De tyrannenwaanzin.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.9995097
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {vers lijst cornelius symbolisme stem symbolist naam venetie jong molengraaff evenredig beweging dichter voorbeeld kiezen zetel vertegenwoordiging lucifer vorm tijdschrift getal symbolistisch verschijnen ruskin regel candidaat regnier schrijven studie gothisch\\
\textbf{Proportion:} 0.002388652\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0102 \textbf{Probability:} 0.7131155
}}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {spreekwoord riebeek haer formosa comp sijn aen inboorling dr zeemacht dagverhaal theal maer van\_dam nederlanders soo verdediging bezitting zeelandia valentijn oock vermelden schip vrouw alsoo nederlandsche daer batavia d volk\\
\textbf{Proportion:} 0.002330533\\
\textbf{Document:} \textsl{Jan van Riebeek, de stichter der Kaap-kolonie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.9994815
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {spinoza taal romaansch oneindig natuurkeus god huxley fransch verschillend latijn wijsgeer darwin dier lord latijnsch vraag salisbury gebied bekend weismann vorm beteekenis sterk werking strijd rede oorzaak zelfstandig feit natuur\\
\textbf{Proportion:} 0.002100377\\
\textbf{Document:} \textsl{Afstammingsleer en Darwinisme door Lord Salisbury geoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9401363
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {indie millioen java uitgaaf minister indische inlandsche heer samson begrooting verbetering belasting ontwikkeling bevolking aanleg middel last cimarosa rekenen economisch bedrag behoefte leiden behoorlijk kolonie schuld cochin gelegenheid werken toestand\\
\textbf{Proportion:} 0.0020141436\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.7246566
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {dekker multatuli stuk heer god michiels bescheiden geel ob zaak officieele rome koper betrekking missive october jong dier schrijven jordaan havelaar mevrouw schoonheid feit ambtenaar douwes\_dekker gouverneur indie onderzoek waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0018729935\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over den modus vivendi der moslims onder Nederlandsch gezag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0120 \textbf{Probability:} 0.99883616
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {fruin zola kunstnijverheid parijs mendelssohn prins stad mascagni engeland geschiedenis willem\_iii schrijven manon studie vergeten beroemd tentoonstelling parijsch sluiten meubel persoonlijkheid zin wetenschap vrede hart mensch eigenschap ambacht rol salon\\
\textbf{Proportion:} 0.0017864796\\
\textbf{Document:} \textsl{R. Fruin. IV. De latere jaren van het professoraat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.923282
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {schrijver bloedwraak wraak volk groep wreedheid voorbeeld stam verklaren denkbeeld wraakzucht genot handeling verschijnsel vrouw steinmetz gevoel straf beschouwen ontstaan mensch voorstelling middel dood strijd hypothese verklaring vader dier macht\\
\textbf{Proportion:} 0.0017234407\\
\textbf{Document:} \textsl{Juridische ethnologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.94162506
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {rol prinses stem toovenaar phedre maatschappij zanger koning vrouw donizetti les sarah\_bernhardt blauw kunstenares schrijven dramatisch volk passiespel toon kunst zangkunst tooneelspeelster vader studie mantel azuren jeugdig spiegel rijk franck\\
\textbf{Proportion:} 0.0016445187\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.99804306
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {lied melodie ballade volkslied gedicht volk zingen couplet schubert eeuw verzameling tekst vorm bundel zang compositie uitgeven bekend componist nederlandsche beteekenis inhoud kring verscheidenheid voorkomen muzikaal klavierbegeleiding geleden melodrama volks\\
\textbf{Proportion:} 0.0016391687\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.6066719
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {dr heer kuyper linkerzijde onderwijs dam bijzonder premier regeering drucker wetsontwerp minister vraag openbaar kamer afvaardigen school politiek vrijzinnig universiteit rede debat christelijk spreker vragen ontwerp shakespeare feit interpellatie van\_idsinga\\
\textbf{Proportion:} 0.0013530008\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0055 \textbf{Probability:} 0.9602985
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {zee holland zeil wind duin notaris schuit wit peri ooog mast piet horen water net heer gulden kust visch huis caccini haven hard geld volk roode vloot noord stem verkooping\\
\textbf{Proportion:} 0.001255793\\
\textbf{Document:} \textsl{Urk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.6785983
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {hooft tollens hart liefde leerling winkel jong taal spelling kluyver heer sonnet geliefd dr kind school meisje schrijven geslacht moedertaal erkennen zaak gevoel woordenlijst gedicht lyriek eeuw bolland ervaring gelden\\
\textbf{Proportion:} 0.0011256383\\
\textbf{Document:} \textsl{Over spelling-vereenvoudiging.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.8214245
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {kapel catherine grootmoeder plotseling schacht huis kind m3 groen publiek grond voerman eten wachten heuvel sarcey zon omhoog schaal lijf lucht dienstregeling mond hoofd loopen gehucht sleutel ooog labour struik\\
\textbf{Proportion:} 0.001101974\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.6499201
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {elisabeth frederik guido monna\_vanna veranda vader hectare mensch jong boek frits schrijven grootbedrijf boer eeuw trekken liefde staat pisa kind paard hertog adel arm winst schrijver heer stad fritz recht\\
\textbf{Proportion:} 0.0011002667\\
\textbf{Document:} \textsl{Leerjaren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.99363816
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {buis straal thorbecke electriciteit pruisen lucht staatkundig electrisch afstand luxemburg stof trilling positief negatief ether glas ruimte verkrijgen willy zuylen plaatsen ministerie pruisisch buiten conservatief aard geschiedenis millimeter metaal invloed\\
\textbf{Proportion:} 0.0010619671\\
\textbf{Document:} \textsl{De door prof. Röntgen ontdekte stralen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.6364221
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {david amerikaansch amerika royaards persoon voordracht kunst naam koningin drama jong broer vragen schrijver eeuw precies newyork stem amerikaan paard toehoorder sterk geld willem\_royaards nl lezer geloven koning kunstenaar hi\\
\textbf{Proportion:} 0.00095654366\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9982061
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {menigte ijzer volk lepel wit kast trekken foule vlug zwart gezicht lucht wind ketel knetteren pan meneer rechts langzaam links klinken smijten chef electrisch blauw bevel branden carel\_scharten vuur lijf\\
\textbf{Proportion:} 0.00092575664\\
\textbf{Document:} \textsl{Werken en feesten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9434955
}}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {grieksch griekenland uitspraak lucht electriciteit europa vonk taal verkrijgen hellas heer hoeveelheid water verbinden portarthur buis knop helleensch zuurstof punt hervorming pool tijdperk optreden vorm methode cobet dorp uitzenden erasmiaansch\\
\textbf{Proportion:} 0.0008996425\\
\textbf{Document:} \textsl{Ozon als zuiveringsmiddel van drinkwater.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.99870694
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {dichteres sonnet hertog emants e vers bekentenis mensch marcellus\_emants drama van\_nouhuys wereld ferrara letterkundig anna eeuw coppee kunstenaar heer dichter kring zoeken persoon vrouw schrijver boek moeder non liefde nalaten\\
\textbf{Proportion:} 0.0007514065\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.9965023
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {kanaal conrad ingenieur les geschiedenis suezkanaal landengte wereld gedacht heer eeuw suez bekend kapitaal stoomvaart rijk schrijver plus multatuli commissie verslag wijzen verleden waterstaat mensch aarde plan nederland naam vreemdeling\\
\textbf{Proportion:} 0.000436883\\
\textbf{Document:} \textsl{Afscheidsgroet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.9985575
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {halevy fransch vertaling schrijven componist vreemdeling operacomique verschijnen dagboek franschen hildebrand lenau groote\_opera warschau hoogduitsche opera frankrijk genre anton lyrisch talent hartleben hoogduitsch succes schets nationaal duitsche gebied meyerbeer tekst\\
\textbf{Proportion:} 0.000402629\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.99700916
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
